有冇巴絲成功擺脫童年陰影?

細個成日比人打/鬧
比屋企人(男)憎到大
依家成日覺得自己冇撚用 做咩都唔夠人好
同男仔相處會覺得佢地暗裡都好不妥我
有冇人可以教下我要用咩思維開解自己

對男仔同女仔係兩個樣
對女仔會好自然好有自信
但一對住男仔就變到勁自卑
覺得自己係0

做咩都係半桶水
好快就覺得自己廢

發現PE miss 加拿大有毛

啱先google睇左少少

PE miss通常都係啊嬸
想瀬

佢she she 嚟架

see a shrink

認真，由細到大同男仔相處都唔係幾好，好易比人當競爭對手。反而同異性相處幾好

所以dse 之後讀engine 真係頂唔順，轉科算

係你好彩姐，要我繼續讀engine 之後對住成班仔真係不了。同埋想識下班入面啲女仔frd 都唔得，有條仔同啲女frd 就比人話係兵，連識frd 都要就人哋眼光真折磨

點解我係gay?

哦，我get 錯野。
你係話有男仔唔friend 走去friend 女仔，比著你見到你會覺得我係gay?
我唔係話特登黐埋班女仔到，係可能有時project 比人group 左同女仔組發現幾啱傾，不過會因為唔想比啲人有是非所以錯過咗呢個friend。
唔好以為大專就唔會有呢啲on9野，就係比我見到先覺得頂唔順

我係隔離programming又冇乜
可能我個班d人出過社會嘅比較多同幾好人
係得我驚驚青青講野細聲

話人哋係兵嗰個轉頭就add 嗰女仔ig, on9 就on9, 就算出咗社會都係咁

ching錦你想唔想同女仔都做到fd姐
下次人地話你係兵
你米鬧返佢一日到黑淨係掛住食女囉

啲on9 仔點會當面話你係兵，梗係係背後講然後杯葛你啦。

真係俾人bul既應該會好小心翼怕得罪人
佢會唔會係因為性格真係有問題先俾人bul

係
成日同佢講返邊到做得唔好
原來佢根本唔記得有件錦嘅事

即係冇心改囉

同我(男) 拍拖
試吓比男人愛
就會彌補翻

幸福既童年治癒一生，不幸既童年傷心一世

巴打同我試試咪知自己係咪gay

之前係其他post都睇過呢句
真係好深刻

諗起個句： 有的人用童年治癒一生，有的人用一生治癒童年

仲唔留tg?

要睇都係睇阿德勒
點會睇條神棍吹水

ching咁猴擒
單身多年?

上次做完功課先知我自癒嘅方法似佛洛伊德
但我諗呢種方法要心理醫生望住先好做
唔係好易偏
好似我錦要定期上黎放負圍爐先得

想要人民幣

用黎抆屎?